RV 5.29出日文mini album

老婆唱日文真係好qq

g持

btw joy個頭做mud 9

舊gif嚟

我知
我淨係想講個頭真係好撚柒

其實最尾嗰張真係幾潛力圖
有冇辦法cut咗最右邊嗰條友

咁Q都CUT?

好格格不入
好似要湊夠五個人
先加佢入嚟咁

我豬突猛進wendy

Wendy 真係巧樣衰 個面形同個鼻巧唔自然
成個巫婆咁

佢好似夾硬痴埋嚟咁

我幫你做忌

好qq wor (*ﾟ∀ﾟ*)